新手入坑hot toys一問 請求解答

想請教一下如果係收二手或者三手單 係唔係只要上到去20f or 去兆萬加到名就可以放心等派貨 唔會比賣家報失到

只要你加名 賣家報失要搵埋你一齊去報
先成功報到失 如果唔係就跟實體單係邊個手 就邊個有得拎
認單唔認人

唔該晒ching